【勁歌金曲】1988年梅艷芳，2018年菊梓喬

係咪印證住香港呢三十年黎既衰落？

ＷＦＣ？

想學903造話題 但係冇人想理

係TVB既衰落比較貼切
雖然整體香港樂壇都大不如前

TVB得罪你炸 我冇做錯

2008: 囍帖街
2018: hana堆歌

唔洗睇到30年前咁遠
剩係睇呢10年既衰落已經夠